最長嘅一篤尿係幾耐同點發生

問咗個仆街教畜幾次都唔俾去廁所，最後忍成粒幾鐘到落堂，柯撚左成接近兩分鐘，柯個下感覺體內既氣，卓羅，能量，乜柒都匯聚落條丁到解除封印直接大解放柯完瞬間靈魂出竅， 可能透支太多
Btw化左灰都認得你呀，死八婆

你滴出嚟？

直情feel到膀胱水位線急降，好撚爽屌你老母

粒幾鐘既尿唔係講得笑 利申:有飲茶等利尿飲品

同你一樣
食完飯 明明飯前痾左次尿又急多次
個死教畜唔比去
忍左成個鐘
最後唔撚理佢衝左去廁所
Feel到成身負擔排晒出去 爽過打J
痾左2分鐘左右

但痾完一陣
又急過

醫院做完手術，係個尿壺到痾，痾左700ml出嚟

小學畢業禮 個後生靚女miss一直喺到話差唔多要上台 一直坐喺我隔離 dllm忍撚咗3個鐘
感覺膀胱好似有個水壺放咗喺入面

唔記得點解急尿冇去屙
去到廁所已經好似冇尿屙咁
明明feel到個膀胱就爆
但d尿係慢慢滴出黎
仲要屙下停下
最後好似屙左兩三分鐘先屙完

以前公開試係3粒鐘架！
你真係要練吓

最勁痾過1.5L，成個大膠樽滿左岩岩好

再多d我就仆街啦

要就住就住咁行先慘